[簽人未？🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (249)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

屌奶星我唔開po就真係冇人開po

臨撳開之前check check 就見到你

相都搵埋啦 俾啲誠意下次加返啦

.

如果垃圾車真係解體
希望買到簡迪

lm

買可能買到 但唔會去買

下次打英文

Sign people mei

drink drank drunk

Sing peepo*

Ronald de Boer (ex-Barça): "I've heard Barcelona want to sign de Ligt and de Jong and then loan them to Ajax again." [fox nl]

屌 直接踢啦
借乜撚野

神級交易 好撚on9

賣人未好D

垃圾

屌你簽個人都特別麻煩

每個決定都on9

膠層買人唔洗你教

簽西維爾果個後防仲簽乜撚de ligt
De jong 睇埋球王片又係唔特別 arthur一睇都覺得好高潛力 垃圾高層屌你老尾

留名了喔

慣哂

躝喇
我巴高層5歡迎你

又用一億買幾個二線西甲兵

中場積弱到咁就優先處理啦
快手急call大佬回家

陣間又比人話笠波衫

比人話開
怕乜

屌疤就係原罪啦 做乜都錯

大佬開到聲想返

叫大佬翻黎同叫尼馬翻黎有乜分別
當初留低10幾m就走左拜跟哥帥

米高勞特立

尼馬大佬

呢個係CEO

兼德州撲克師同電莖師

髮型師喺mu

真係唔理解你哋咁鍾意佢嘅原因

法國力架幫

上面朗奴迪保亞都係大佬

爭好遠
泰亞高當年喺度無乜發展空間先走人

其實我幾鍾意Lo Celso
不過PSG啲人

簽法比搞走泰亞高

大佬易傷能力到頂又貴
真係好？
利申 冇睇德甲

好撚勁喎

補給到疤依加最缺少既野

可以控制節奏，又可以推波向前
小白走咗唔會帶中場咁做，到時下下等美斯 古返嚟救中場？
短期可行但長遠就講唔理想。

同埋依家中場實在太微弱，攻守都喺

唔會有中場咁做

每個球員角色都唔同
冇講過要kante去負責組織
就算中場三核時代控住黎踢都會成日輸反擊
根本就好需要一個咁樣既角色 尤其依加
覆蓋面夠大 最實用
唔好諗住重現到以前隻控傳啦
再繼續追技術型組織中場根本不切實際
一黎都追左咁耐 有冇成功買到一個做到野？
二黎當你買到世界級 呢種打法又要唔少時間去夾
最後就係就算夾到都只會係當年隊疤既弱化版
依加條中場係要大搞 唔係話買一個Kante就搞掂
但佢的確係其中一個最合適既人選

再講 依加連小白都走埋根本係最好既時機去轉新打法

LaLaLaLaLa

今日連🇪🇸首相都落埋台
拖舟啲氣場真係

屌以為講緊大佬

當時個個屌大佬成日玩高章波

打賤種踢單防中 勁到o撚哂嘴

BREAKING: From the 2019/2020 season the Copa Del Rey will be a one leg instead of two competition, until at least the quarter finals.

巴塞踢到第一場作客就可以收皮

快啲收皮專心雙冠仲好

當時唔走咪又係坐後備
11年法比又回家

呢個的確係事實
後生仔年少輕狂
依家就成熟左好多

今時唔同往日

丹踢國家隊好fit 咪撚賣啊屌

冇人睇

屌拿星觀察下基沙文先

我覺得麻麻 腳下功夫 當然勁過而家既so9好多

丹有空位就好鬼勁，潛力野黎，唔好放。

又niggar又電話佬 打j打到很痛了

Nigga世界波

叫丹跟美斯學下走位同咩時候應該交同改下大局觀咁就掂晒

法國幫

力架真勁 儲錢買包皮唔好買電話佬ok？

丹傳波再好d就fit曬

Dembele成日整埋d傳波無厘頭，岩岩係右路又係一野傳落冇人個位 係巴塞都見唔少

力架始終係力架 但係呢樣之外其實好勁
華dee唔撚識用就走啦 我寧願華dee走都唔想丹走

包皮係好撚柒鳩勁 咁細個踢到老波骨咁 邊個搶到拎半個天下先

So9
Dembele Coutinho Messi Telephone
Busiqi

呢個陣要幾多粒波先夠踢

運行唔到 so9甩哂

蘇狗已經唔應該係正選出現 如果買左電話佬

電話佬真係咪撚買啦晒錢 送比我好過啦

今時今日1億啱數啦 起碼佢一定唔係水貨先

我就唔信如果買咗電話佬佢真係夠膽後備蘇9

斜恩都可以屈意假 佢就真係唔睇好

丹仔真係睇得出好有天份
一定要留
借都咪撚借

反而佢真係唔撚擔心
級數就係到 本身又踢開西甲
驚咩？

Thiago has contacted Barça regarding a possible move back to the club. [radiocat]

大佬走出去俾人屌到鬆哂 玩夠啦 就求復合

哇屌 丹仔fake 兩個之後左腳扣比右腳個下睇到我濕曬 可惜中眉 好彩之後入翻粒死角波

唔想佢返黎，當初跟左哥出走，而家比人清走就回頭草，巴都算好少重簽出走既人。

唔撚係掛，巴條垃圾中場憑簡人呀，大佬肯返黎真心諗到唔洗諗全力去馬喇，計我話就買埋利雲度夫斯基

呢場堅勁 好過麥巴比

大佬起碼係青訓 踢過巴塞 冇適應問題
好過又曬勁多錢買啲唔啱踢嘅人

買齊大細佬 清走菸血 咁就組軍完成

冇左小白依加中場得班駁腳料
拉仔執屎都夠忙 依加疤進攻得(美古)冇中場仲學人皇帝簡後妃

唔好唔記得大佬傷患問題好嚴重，到時買左返黎，又會話買個玻璃人返黎做乜

利雲依兩年打強隊人影都唔見，敢講今年如果拜仲係馬里奧高美斯/文迪蘇傑已經搞掂左皇馬

咁而加疤只係有得簡之中最好選擇係佢
唔係全世界爭住黎 冇得計咁多啦 仲邊有技術型中場可能買到

都冇得揀啦 要即食又要啱踢嘅我估焗簽大佬 不過前提係拜仁肯放

諗起對蝗嗰場
不了

個場有咩唔好

影帝拉仔 其實而加仲有冇維度果類頂級全能中場 不過疤一定會慧眼獨到買水貨新星
近年除左貴價野 得utt拉係合格

靴里拉有冇得諗

狗黎 d狗性入哂血

utt

就3張先黎買

我丹貢勁 膠層見到仲會唔會放

淘寶球王保保夠係就3張先買喇

會

utt算係咁啦 咁既價買 唔好拎佢同頂級比先得架
就算賣走佢都有賺 不過又要搵人試好煩就真

得個半季貨仔 你覺得好？

正係買保保啲信心都回晒本

真係會賣丹咩，借走都唔會啦

傳媒炒作姐 佢生性的話今年都有正選啦 利仲要同沙拿撞位咪又係做後備

電話佬黎會唔會擺dembele後備

___So9 Telephone
_____Messi
Coutinho Rakitic
_____Busiqi

高普搵埋佢老母傾

世體成日都出d 對巴塞不利既消息 真係好on9 仲話喉舌報

丹比利國家隊踢左邊嘅 ？

Thiago is not coming to Barça. Pep Segura refuses to contact Thiago even at such a low price. Segura has made it clear: he will only agree to a transfer if it is free. He doesn't want to pay for a player who left all of a sudden. [MD]

感謝巴提供笑話一則

而條粉皮真係拿拿聲死開啦屌

根本應該係巴塞都應該打左邊
當初買佢返黎都係想代尼馬
唔知點解死都要擺佢落右邊,逼到so9要打左, 踢到四不像咁款

屌佢老母阻住大佬返嚟團聚

而家技術型中場夠平又夠即食真係得大佬

平極都6/7千萬啦
仲話買電話佬，唔信夠錢

屌, 叫佢死撚左佢la, 要Free Transfer,

大家唔洗緊張 睇報導
其實內部好多人屌緊佢轉會同青訓政策
大雄可能唔同佢續約 ps.6月30完約

President Bartomeu may not renew the contracts of both Pep Segura and Robert Fernández (both expiring at the end of this month).He wants to recruit Jordi Cruyff. [@_AdrianSnchz]

如果係真 反少大雄一日

之前都有報導講過b隊集體反其中一個青訓主管 （有兩個青訓主管）唔知可唔可以借賤種三連冠借機鏟走晒啲垃圾高層

但係而家有古一招 更加無可能放丹係左路

有冇機會推番古打中間頂白叔
雖然咁樣變左要買番隻翼

古似打進攻多過控制節奏喎
買中場緊要啲

我諗古仔下季打後返一格
應該唔會同佢疊位既
始終話就話美斯而家打攻中，但多數都係偏右少少活動，就返佢隻左腳，佢多數都係同左路配合多

其實左古右丹已經搞掂前面 美斯假9 so9 坐bench 跟本得中場要搞
之前華dee都試左左古右丹 美斯假9 效果唔錯

古仔打後一格就會變左4前鋒 未見過佢控得掂個中場

我都覺要多個中場,
左口右丹中美斯其實幾好, 不過最大問題係點解決so9要做後備...

佢跟本跌得總金過小白 不嬲覺得佢唔會返去top fit而度d巴打話佢係要靠左先差左， 但我唔信轉位置會連傳波配合扭波 差到舊屎咁 要走既係佢

其實我都覺so9係跌緊Watt

而家佢好有雞肋既感覺....

影帝個位又係郁唔到

屌 最大問題係華dee 唔擺佢去中間 根本蘇狗係要前面有丹都美斯拉空比佢先發揮到威力 同以前前面有尼馬一樣

佢係有球能力跌得太壓重
淨係做到埋門一腳哥吓
你有勁中場做support咪用得著佢囉
依加算把啦

睇返琴日精華 丹勁撚到

samper 好似係巴養緊傷

可能已經無得睇佢喺巴塞度踢波

望佢下季出到打得起啦 新一排青訓最睇好佢

如果賣佢
一世反巴

條contract仲有好撚多年

但啲傳波仍然係好唔掂
有埋就perfect

琴日啲傳波好撚掂喎

佢交波係啲時機差啫 有時是撚但但
即係啲視野 決定有問題
但腳法係無問題

但係巴塞最緊要就係視野同決定 腳法呢d反而係次要

醒下吧
依件事邊可能發生，d人自己整既j片

視野同決定係要經驗累積
佢踢左幾多年波姐

走左個MK再簽第2個4MK
不了

而家隊疤唔係以前個隊啦 而家丹比到巴塞既係邊路突破 過人 然後自己決定交波定射 有啲似以前隻25馬
而有一樣丹仔係肯定好過屁馬既係
丹仔少啲無謂既trick

So9
古仔 美斯 丹仔
影帝 （拉/保）
艾巴 烏迪 碧基 羅白
達仔

其實呢個陣都好平衡
係睇下點補強後備兵

so9冇態可以換番個中場

古 美 丹
保 拉
影

疤區真係好少人 個po好底 搵左好耐先搵到

最重要係華維迪肯放棄442 再重用古丹
照季尾睇古都有啲機會受重用
丹就 每次見佢兩個正選都第一二個換走佢地

但係相對上似係巴塞球迷嘅討論
比起嗰啲長期置頂嘅所謂球迷區
就好似上頭落咗柯打要長期霸住個地盤
講埋啲無喱啦更嘅嘢
跟住趕走啲想討論球會事情咁樣樣

巴區討論喺冇人飲醉酒嘅情況下算係最高質之一

同冇串錯字嘅情況下

耿x 連小白名都串錯 名就唔開啦

低汁會然

一眾手足jer返沙x·羅xx ok？

ok 咁羅白英文點串？ roborto？

robot+o is ok

屌你老母

針住針住

ineista

智障

美斯b帶亞軍班友返巴練波
打造亞軍廷巴塞

真?

帶大巴拿返來

一場來到唔好走啦咁

究竟可以抽幾耐

5g

巴打飲醉酒都上來巴區 心繫巴區手足
不過下次飲醉就早D訓啦

抽錯sor9

靜喇

回錯sor9已經過左成年 睇來飲醉酒有排比人抽

回錯sor9

Between最近有冇人見過牙帽

好似為情自殺左 唔好再講ok

米屈
佢只係去左第度叫春
近排重作左句「望住天空嘅雀仔，至知原來行錯一步就會失去自由」

原來去咗英國養海鷗

我以為係呢個

Sor9係我記錯咗 今朝啱啱訓醒就睇呢兩個po 句對白太似所以搞亂咗

仲以為秦始皇改左名添

泰b呢幾日都冇出po
人生冇22了

可能佢熱死咗

禾泰冰友貢費

吾費典會回錯

冇回錯sor9
皇巴兩區既手畜點會相處得貢融洽

班蝗間唔中就走個人入泥都叫融洽

爆閘=on9=假蝗

差D唔記得
仲有一大堆mon post狗

Bartomeu: "Dembélé will not leave" [sport]
信唔信好

Every time Lionel Messi or Neymar score during the World Cup, MasterCard will donate 10,000 meals to children in Latin America and the Caribbean, to help kids without food.
咁樣好撚燈喎

molamola

Caribbean

不如計牙朗啦 反正人地又係慈善球玉
佢一個入波>小花+25啦

大雄受採訪時承諾丹仔呢個夏天唔會離隊 唔反一日

大雄:季中先賣

補source

帽b

大雄咪又係垃圾
同華狗捲埋一齊躝就啱

尼馬

點解巴塞永遠set到個違約金咁低黎俾其他球隊低價買、俾球員屈加薪咁on9？

2億其實好高
只係鈀痴撚線
尼馬自己又唔識諗

拉仔專辣低自己友

Rakitic咁重手

當之後要用番1.5億黎買古仔同niggar就發現2.2億買尼馬係超值

根本其他隊係特登抬價
你唔買人=一冠都冇

拉傑迪剷鳩古天奴

唔要電話佬了
支持用個1億買翻尼馬

唉兩億二放屁馬真係好蝕

尼馬真係屈

1億
蝗吹到10億

呢類核心球員根本唔喺錢可以衡量
但無奈喺佢想走

心水清
唯要寄望丹仔可以成為核心球員

更衣塞毒瘤又成日去浦去玩去打機都唔練波踢波

Official: Umtiti has renewed his contract with Barça!
想知人工
唔會真係>6m掛

作為球迷，見到 renew 就高興
幾錢就真喺唔想理，又唔駛我哋俾

違約金幾多?
一陣又被人搶

聽聞500m

鏝: i pay double u go mu la diu

第一下睇到呆坐

咗

大家都飲醉打錯字姐

人地係亂講野 唔係打錯字

飲酒真係唔好同啲00後去

簽埋大佬 屌走個智障仆街咸臭閪想0蚊買大佬個個
唔反大雄一日

問題係個個都獅子開大口
邊撚到有錢買其他人
仲要佢表現對唔對得住佢人工先?
打親歐戰作客例牌俾人強姦既地頭蟲
值唔值600萬一年up?

我唔覺UTT真係勁到非走不可或者要天價人工黎續約
對羅馬果場最垃圾就係佢

巴迷們其實可唔可以有返小小要求
唔係話好似賤種咁柒小小都斷腳但起碼真係要求高啲先
球壇一定有大把好中堅 係差在班球探發唔發掘到

呢幾年我地睇後生仔眼光輸賤種幾條街
而偏偏高層run到間球會好似慈善組織咁

打錯 非留不可

Roberto?

是撚但啦，走撚左又要貴價買過第二隻中堅，市面上又唔知邊個勁加唔洗天價

6m姐係幾多周薪

呢期傳緊Erickson 喎

有冇人睇緊小白😆
西班牙都幾有料下

傳西維爾果個中堅唔肯黎打後備，utt比盡6m年薪，打羅馬個場臭晒個朵，電話佬話世盃之前做決定，都仲係差咁個中場派牌

中場派牌古仔美斯做得唔得

怪咪怪班柒頭膠層啲違約金有咁低set咁低囉

依方面對家係好過我地，隻馬都幾億歐好似係，想成個board換，差對家太遠，依幾年買人唔知買左d乜返黎，係咪話傳過mochi.係既話就好

monchi羅馬唔肯放
braida segura robert哩三條友走撚哂最好

有有得買斷佢份約 反正依幾年都洗左唔少錢埋d二三線球員，依3寶搞死晒巴青訓同一隊

其實你知唔知6m係一個咩概念
你望下賤種過6m人工既有幾多個
你知唔知全盛小白連6m年薪都無
巴塞唔好叫足球會 叫慈善機構啦

皇馬7個 巴塞9個(仲未扣減左小白同馬斯) 好似係

感動嘅係 一起身就見到utt約已續

其實我都明，表現同年薪應該要掛勾
但依家巴塞都無選擇空間
1. 無續約 根本唔夠中堅用
2. 市場上有幾多好中堅？
3. 有幾多好中堅肯嚟？仲要唔貴？
4. 夾唔夾到隊波？我哋對中堅用波要求都有返咁上下
5. 難保之後又有同樣情況出現

或者依家睇會覺得唔合理兼對其他好球員唔公平，但比較返依家市場價格 / 巴塞目前狀況，揀嗰快捷嘅方法都錯唔哂。

你個前提係講到UTT無可取代咁
但係咪真係咁呀？
今季佢真係打得好??
巴今季防守失球少係兩個主因:
1.達仔 2.運氣

佢打歐聯特別作客有咩說服力表現??
對羅馬果場災難性俾人強姦

用波?? 唔覺佢用波能力好
睇左佢咁耐無長傳能力得橫傳
俾人逼兩逼又係要鳩斬

最後 好啦就當真係要留佢
喂班膠層唔識講價?
人地獅子開大口你唔識大返佢??
下下俾人如取如攜??
唔係開善堂係咩？

仲有我想講巴塞依賴既從來係進攻
真係非用錢不可既係中前場位
呢類球員先係無法取代

我唔覺係UTT選擇問題上無選擇空間
賤種可以汁到個不知名華拉尼點解我地唔得先?
全球壇得佢一個中堅咩

6m真心唔算多，係大球會角度，佢就係睇死你唔敢唔同佢續，但係而家既巴室有得揀咩，你講黎聽下你有咩人選，雖然條友打羅馬係差，但至少佢打其他隊中下游隊都比比基穩陣

6m真心唔算多??
不如你睇下賤種班功臣既人工先啦??

全盛小白拿住兩三個歐聯都係5m
一個歐戰垃圾中堅搵經理人大一大你就lur飯應??
嘩 有善堂球迷就有善堂膠層

清講到要搵個好似華拉尼咁好易咁，有幾何中堅咁高又跑得咁快，每樣都係world class,仲要係巴塞體系又要夾度，同時又要做第一點後傳運個波上去，我地踢法通常比人一反擊，後防就會好多空位，受壓好勁，對中堅能力要求好高，唔同意你講到依類中堅好易搵咁

咁你講你有咩人選先啦，成日叫唔好續utt,講到自己最識波咁 ，而家討論下姐，唔洗又串人咩善堂球迷呀，正宗有你講冇人講

搵華拉尼好難
但搵UTT未必好難
我唔覺UTT真係勁到要開咁高薪留佢
西甲少高佬佢缺點無俾放大

UTT咪又係俾人逼兩逼又要大腳
佢橫傳就勁
碧基有長傳 巴查有 馬斯有
反而佢無

UTT係垃圾應該清左佢
之前未續約就個個都屌大雄
屌UTT人工高都唔屌碧基人工高
不過可能你覺得碧基仲穩啲掛 定因爲冠多啲

咁買邊個後衛？

點解你班人咁鍾意非黑即白
要續約就代表人地獅子開大口郁要lur飯應?
唔識咩叫談判 唔識咩叫講數?
你話美斯如果獅子開大口就無選擇
但UTT唔適用係呢個情況
佢絕對唔係屬於無可取代既球員

唔係話UTT 最 top 最無可替代
但的確係現今巴嘅最好選擇

當依家唔續UTT, 咁搵邊個頂？

第一
呢家唔續UTT 佢係唔會走
唔好當曼聯真係弱智1000萬俾個中堅
到底係咪佢經理人鳩吹都未知
我直覺覺得膠層覺得佢世界盃有好表現所以續定約先
但我對UTT強強對話既表現真係有保留啦
見佢球球高波都爭輸俾巴洛迪利

唔係話冇utt唔得
不過高層啲眼光大家有眼睇
一陣俾多幾個mina 煙剷都咪話唔激死你
與其係咁不如俾多少少錢留個啱踢

咁你講搵邊個頂utt未

Utt係唔值咁貴
但數人頭都唔似要清果個啦

前面果個傳過，最後黎左utt

華拉尼踢朗斯果陣你識唔識佢係邊個
UTT踢里昂果陣你都唔知啦咪又係黎到你先識
一間球會一定正常有個list係球探睇中既球員
西維爾個中堅 阿積士個中堅咪傳過囉
UTT係UTT呀 唔係美斯
美斯得一個
但UTT能力既中堅如果球壇無可能得一個

個問題就係在於唔係少少錢
巴塞個薪資結構已經唔平衡
一個咁既新仔獅子開大口高層都lur飯應
咁以後不敢想像

唔係話清佢
係講緊
「人地獅子開大口你班膠層係咪唔識講數?」
續可以續 加人工都正常
但可唔可以唔好好似開善堂咁

講真 搵替代者真係唔易 尤其係巴塞個體系 唔講搵翻黎仲要磨合 巴塞呢幾年年歐戰成績都差已經好多球迷不滿 如果你係高層你會點？你可以話佢短視 但事實上佢唔Chur 隊波成績上去佢地就要落台

佢唔會咁樣諗 師兄可以準備被插

我係高層我會續約
但唔係弱智式閃電應承
首先要搞清楚莊閒先

Utt十場有7場踢得好過主席
Utt經理人係同主席 布斯同一個
華拉尼法國已經冇正選 加 賤種屌佢跌watt

我係高層我同佢續約果陣播佢對羅馬果陣既表現
同佢講 續約無問題 400萬
如果下季拎到歐聯自動加200萬

華拉尼岩岩歸隊先無正選
世界盃佢一定係賤種

另外我又要講返賤種同我地最大分別係
賤種對除等餵王外既球員全部都好harsh 表現好都要死全家
我地係另一個極端 對球員既要求低得可憐 容忍程度近乎大愛左膠

呢點球迷同高層一樣

Utt係世上最好中堅十人之一
點會咁易取替

世界盃佢一定係正選 打錯

我對你呢個講法有保留

近三場都冇正選

係呀 巴塞就係太有人情味 永遠代入球員感受
咪俾啲濕鳩經理人食住上囉

如果你真係用下你個腦代入下UTT諗咩
佢選擇空間大定球會選擇空間大
佢獅子開大口全世界有幾多間球會真係俾到佢
就算真係俾到佢 又有幾多球會真係會買佢
對佢黎講 世界上又幾多個選擇係好過目前留係巴塞先??

一間球會run到係人都食住上
連基本談判能力都無 以後個個睇UTT做頭
個個過千萬人工不是夢

土方sir有咩人選
雙曼 得mendi 算 高柏尼又易傷 拜果兩個中堅又跌watt但保定勉強仲係十大最佳 仲有賤種果兩個 同vvd 仲有冇

咁你依家有咩人選可以買返黎即食

雙曼都對佢有興趣你估佢地出唔起咩
都話經理人同主席影帝同一個 佢叫完續 影帝跟住叫續 我諗都代表左更衣室撐佢地既做法
將啲錢續勁人好過用係啲廢鳩身上掛
Av ag 鐵膽走連locker都清左
Paco mina 都傳得好熱
如果清左呢四個人又有冇唔同諗法

不如你拉返上去睇先
你唔係呢一秒立即續約 UTT係仲會係度架
有其他球會買佢你再講呢個問題

雙曼有興趣係咪佢經理人吹出黎都未知
同埋雙曼有錢俾得起毀約金唔代表on9到咁高人工買個後衛
更加唔好講曼城本身已經夠中堅有突
如果人工唔係高好多我覺得UTT會寧願留係巴塞

你話人工留黎續勁人我認同呀
但我個重點係膠層要有講數能力
以後幾個球員同一個經理人咁玩法
咁到底經理人大定球會大

你用下個腦得唔得
誇張比喻都睇唔出?

大家都係想巴塞好 純粹討論下 土方蛇講到咁撚激動做乜鳩

呢家反正續左
我希望佢歐戰打出黎對得住個人工就得
用表現bin我c

25已經證明左一點 你由得個正選走 你用同樣錢只會換到同位置次一級嘅球員
Utt後生 有未來 你話非留不可 大佬當年都玩高章 又係唔肯續走左 5年後成班人喊撚曬口話回家
巴查又係柒過幾場 又要放 當年已經屌曬話做乜放走

大佬小白全盛冇6m 幾多年前嘅事？ 你唔好話廿年前d天皇巨星都冇6m
上面講過巴塞9個多過呢個數 佢都叫必然正選 有top 10人工有咩問題？ 你續約用筆錢多定再買中堅用嘅多？ 市面有翻一線嘅中堅你要人黎又會人工平？ 你要知道巴塞淨係識壓青訓嘅人工 對買人係可以亂黎

馬斯膠足三四年咪又係變到到好穩 穩如佩老大都有膠過 Utt本身有料有未來下你如果羅馬個場就可以講到佢唔值我冇野好講 6m除翻開週薪都係十令萬姐

打fifa咩 就算留住個球員 佢冇心踢你敢出佢？
即食既係冇可能搵到比utt更好中堅 要岩體系要後生
買返黎仲要夾 又想浪費美斯多一季？
球壇通漲越來越貴仲要撞正世杯
獌咁多年冇英超 佢真係唔會同你慳囉
而加全世界都係爭緊好球員去搶冠軍
你仲係度磨合新人？冠軍等過2年啦
美斯仲有幾多年

國米果件s字頭勁到顛

賣美斯重建LA DIU

無人買

都米已成炊，大家嘈嚟都無用啦
清到瘀血自然就有返多啲錢放喺薪酬，到時就 balance 返啦
第時美斯走埋，仲多添

大家由輸歐聯到依家都傾咗咁多次，都喺想再向歐聯進發啫，咁有實力 / 潛力嘅球員用高少少嘅價錢留住都喺合理。無人知會唔會喺由 UTT 幫巴塞守出一片天，無人知無咗 UTT 會唔會差好遠
但我淨喺知 UTT 今季點都叫 ABOVE AVERAGE

屌奶星
泰b講故
巴區手畜冇個捧場
你地對唔對得住泰b

無提到有人飲醉，對唔對得住某會員

過幾章一定會有飲酒既情節

乜9牙

講緊會然沙x·羅xx

十幾年前 細哨全盛好似都係得6m
你無細哨咁勁 憑咩收咁貴人工，仲要係後衛

球壇無通脹好似係

5億違約金

有咩事跡

飲醉 sor9

法國好多巴狗鐘意聽古巨基

屌奶星

重複犯錯

FIFA could be set to investigate Barcelona’s approach for Antoine Griezmann. Their laws state that clubs cannot speak to players or agents unless they have under 6 months remaining on their contract. Barcelona could banned for up to five transfer windows. [as]

又黎
次次轉會都出事

疤買人次次都麻撚煩

屌你老母邊個負責轉會
炒撚柒左佢啦

巴杜娒：）

車狗都係

勁揪幾時出mv

做乜上面又有爆閘狗 皇馬球迷真係鍾意爆閘

😂🤦🏻‍♂️

Umtiti續約又屌 唔續約又屌

續左點都係好事啦 錢又唔撚係你出 話人善堂球迷嗰啲真係好撚識諗幫球會錫住個荷包

準備世界大戰

牙土 然 1賠1.35
鹿獵 然 1賠1.2

買定離手

食水深到

米系

搞手為求打個和
無得賺的

我完全block撚左佢啦
大家接觸唔到咪好

佢又唔想見到我 我又唔想見到佢

所以開和 通殺

屌牙
你咁早講
佢地又未買
我點搵錢呀清

施利臣掛牌 3000萬-3500萬歐元
咁好既2號龍去邊到再搵

去拯救利記啦

賣咗AG Paco嗰啲先啦唉

屌班猁仲話唔值

講真過來真係嘥左佢

基沙文話stay

Official: Umtiti’s new release clause is set at €500m.

反少大雄1日

Ok 咁買大奶奶返黎

好想

下年繼續睇牙蘇

疤狗們又射空炮

大雄發現電話佬唔是黑人後
即刻唔買

向左走向右走

電話佬留果個source唔多可信

法媒話未做決定
喉舌話會黎巴
Abc話留果間我冇乜點聽

原來土方sir又比人cap圖

好似

btw utt份約唔洗諗喇肯定過6m
唔係點會肯同你簽5億release clause
講真疤狗個salary cap真係世界第一on9
阿豬阿狗都夠膽r你加人工
utt低違約金比佢食住係正常
但連影帝小明哩啲成億幾違約金都仲要順佢地意真係智障
加上任何新援嚟到啲人工亂咁開
古14m 丹7m 離撚哂譜

如果轉買中場 真係冇所謂
電話佬個踢法都係假9咁 我地埋有美斯

THE GOAT

Utt值6m嘅 古14m都唔太過火 不竟你要一個世界級巨星黎呢個價點都要 但丹呢d就太高啦 得個20歲 有潛質但唔叫頂級 5m係盡啦 週薪點可能過100k

Source？

高層管理能力方面
真係拍馬都追唔上蝗
人地三連冠班主力都唔敢嗌加人工

古14m即係稅前28m，即係周薪540,000
仲高撚過山狗，巴利，小白
邊撚到唔過火

其實d人工係公開既咩
唔係一路都係9up既咩

加上佢又唔可以屁馬咁一己之力改變戰果
一個中場都咁高
以後仲點買鋒線球員

古唔係話有一部份轉會費自己出所以巴同nike比多啲sponsor 同人工佢咩

順便提下
下體開到25m嚟留電話佬
估下真係嚟既話份人工會幾高
咁不如當初加人工比屁馬好過

未打對羅馬果兩場之前
明明個個都話utt勁 清左唔少波 身體對抗質素又好
但係派左兩場膠就踩到佢地底泥咁
佢有無實力有眼睇啦 之前踢過咁多場 佢係有料架喎
係咁針住佢果兩場話佢唔值呢個價咁做乜姐

如果俾佢走左 我真係唔敢想像下季巴條後防會點

質疑土方sir是你人生最錯的選擇
ching我刀吾幫你了-.-

加唔係問題
係柒在班鳩層完全唔識博奕
獌想買佢根本純粹係經理人放風 已經證實左
班鳩層咁撚樣就投哂降 話加就加
影帝兩億違約金又係話加就加好似驚死佢真係走到咁

質疑最識波果個

自從喺fb見到個疑似土方sir真身
依加一見到佢留言個腦就代入埋佢個樣

想知

喺某page見到有條友留言啲野同佢啲口吻內容好撚似
再禁入去睇下
心諗應該九成係佢嚟

土方出黎澄清下啦
我相信一定唔係你黎

Pm

條友做野慢到死

巴查子 細佬 森柏都有去蘿蔔頭個婚禮
代表左d咩？

細佬同巴查子 samper一樣唔會返嚟

森柏有好伯樂唔覺佢會差過布斯 覺得上限仲會高過布斯

2018年啦仲森柏

巴查有好伯樂會好過碧基 森柏會好過布斯
可惜巴狗都係唔會用

佢仲係22歲。。

23啦
借左出去咁多季咁多隊仲係浮浮沉沉
你覺得仲有機會?

13年開始聽samper聽撚到依家18年仲係到samper

羅白23個陣俾人屌到屎忽都爛曬
再睇借左兩季 一季因為要護級玩死守下半季先冇出佢
一季打到一半都冇俾人收皮 其餘時間打得都好好

Busi 3張野啦 唔通真係直接升o busi咩 好翻嘅Samper係暫時一個幾好嘅選擇啦

UTT根本無得同25相提並論
25係有能力一己之力改變球賽既球員
但UTT唔係
25既能力係無可取代 但UTT唔係
今季後防我地多次被打爆UTT係無能為力
有能力既係達仔 佢就真係可以改變戰局
你話6m係俾達仔我反而唔反對

球壇係有通脹 岩
但就算有通脹 我地薪資結構對比世上任何一間球會都係貴到離哂譜 特別你睇下後衛
續約可以續 但世界上有樣野叫講數
如果曼聯真係出900萬人工又用65m毀約金買佢 佢而家已經係曼聯啦
呢d慣常經理人r加薪技倆
高層係咪點都要有能力應對呀？
加人工可以但一個歐聯4強都未入過既後生仔,仲要係後衛都可以獅子開大口
以後稍為潛力新星都叫價1000萬啦

我質疑既係膠層根本唔識run business
競技方面已經廢 談判方面永遠俾人食住上
單以上季黎講華美倫其實唔差過UTT

影帝小明我段而理解
佢地有功績
古進攻球員加真係本身球星
但UTT其實叫價能力根本就無想像中咁高
膠層自己淆底又想要功績(啲錢又唔係佢地俾) 咪係咪都續左先囉
結果就係全球最離譜人工結構

ching你係度講博弈佢地唔明
佢地仲未明我講緊既問題係邊

Alena 傷三個半月..

其實呢家究竟幾錢續都未知
但一定600萬up
就算佢成季唔柒羅馬果場
都真係唔值

600萬(當係先 我覺得非非鐘唔止)一個後生後衛係好離譜

而且你話無UTT 打西甲
上季就算傷左咁耐臨時頂替既華美子都打到
巴塞打西甲對後衛既考驗其實唔多
上季有考驗但化解既其實係達子同運氣

講錯alena同nigga受同樣既傷 搵同一個醫生做手術
Nigga傷三個半月好

古14m唔係計埋稅咩？
如果係after tax太誇張

整黎笑下自己先
牙鬼以後有新圖用

巴塞薪資結構最大問題其實係小花同咬咬喎(仲有之前25)

秦皇原來咁好文采

有料

屌你泰王夜媽媽笑醒左

笑左

保護色

根本就睇唔撚到佢

完美融合

懷念全盛咬b

黑撚到同套西裝一樣

屌你25係25但好撚掛住佢

蝗真係買佢我諗三億走唔甩

Confirm左6m？

相等於幾多周薪？

古周薪成54萬架？

我笑撚到傻

而家傳pavon

睇下世盃同美b夾成點先啦，同埋佢又係翼，依家中場緊要

依加中場零引援消息
鳩層應該放棄左

有冇巴迷都想隻25馬去賤種
之後等寶寶同小花教訓佢

坦快講，唔想
就算25點壞，都唔想佢賤種

唔洗了
小明一個就足夠踢能死佢

佢去蝗我地點夠打

一早對呢隻25馬冇哂期望
去埋賤種就岩 睇住佢墜落
場場國家打比開佢汽水
最好一世做小花性器

見到上面話買隻25返黎？
不了 兩個月之後又嘈加人工要走

你慌佢輸波唔發皮氣食紅牌咩
條友eq咁低
岩哂賤種

Inter Milan's purchase option on Rafinha ends today. Although the Brazilian has become an important player for the club, they don't want to pay the price Barça want. [gds]
走唔到就留喺度做吓輪換都好啦

買就唔好諗了
喺法甲打養生波啦

唔信佢去到蝗夠膽搞事
你估佢唔驚班主場迷boo死佢
況且perez連丙朗都食得住仲會驚佢條死mk咩
不過我係蝗就all in包皮好過

佢會驚球迷？
佢最多咪扭計之後要求加薪/買人
一定可以搞到賤種鬼咁亂
破壞薪酬 同隊友嘈 之後又搞個巴西幫
反而牙朗點自大都冇咁核突

蝗陣中邊個唔大牌過屁馬
蝗依加有人敢嘈加人工/搞事
你係咪當左perez係psg/大雄之流
迪馬當年嗌加人工即刻比佢踢走

佢入到去都仲唔係大佬？
卡斯米路 馬些路 全部都自己友
你估佢係迪馬之流？

蝗渣fit既係拉狗丙朗呀大佬
丙朗想加人工到依加到未加到
不死人馬些路唔係丙朗自己友
又唔見perez驚佢地

兩個都末期啦大佬呀
你舉個啲都冇未來

世界第三人啦
仲要由死敵搶過黎
佩雷斯會唔錫哂

25左翼 點同小明對位
係都我教訓佢
垃圾牙耿

以25 on9既性格
一定會前場周圍走
小明一定有機會打9佢

再講，開季你同佢打打到佢笠晒水
佢一定會避開你

同埋，正選係蘿蔔

又有得笑

牙耿搞笑姐

岩岩醉左
而家清醒返了
岩岩既事大家當冇睇過ok？

醒返識串小白個名未？

勒殺

inxxsta

基沙文又唔洗諗了 高層點做野

巴塞每個轉會窗都成為笑話㗎啦
係今季再加埋r聯同斷連勝姐

唔明點解會有人想259翻黎 仲要告巴塞

呢句真
呢啲閪人幾撚勁都好都唔撚歡迎佢回家

戴完綠帽求人返黎
似足毒撚幫人埋單

呢到有手足係戴開綠帽

你捧巴西捧尼馬你自由
唔該唔好係疤區捧佢 唔該去巴西/psg post
巴同美斯點對佢 佢點對巴塞 免費送我都唔撚想佢返黎
佢過皇馬我都冇所謂 只係更加證明喱條撚屌到底幾唔尊重巴塞

唔好貢燥

冇燥丫 但正常點會想佢返黎

柒耿全盛時期 一日可以柒幾多獲

屁馬重未出聲架
唔準你地咁話佢吖

篇文更新左 真心想手足用認真角度俾下意見
我問過朋友, 朋友都話開頭唔會悶
唔知手足點睇

@gerardromero
53m53 minutes ago
More
☎️ Cuenta @airllimos en @EsportsRAC1 que en la dirección deportiva del FCB NADIE tiene la continuidad asegurada. Segura, Robert y Bakero estan en la cuerda floja. Se vienen cambios #mercato

Translated from Spanish by Microsoft
☎️ counts @airllimos on @EsportsRAC1 that in the sporty direction of the FCB nobody has the continuity assured. Sure, Robert and Baker are on the tightrope. Changes are coming #mercato

Segura robert堅係走人
天光了

咩文？

正評咗泰b了

愛你

馬龍下季係咪都係繼續外借

睇落除左施利臣應該無邊個會再直接俾人買斷

施利臣下季去痢？

賤種同我地搶山度士個幼幼
似搶輸

正常
買屁馬單野得罪左人仲想再買佢啲人

📰[AS] | Barcelona will close their first transfer within few days.

➡ Gerard Deulofeu will complete his transfer to Watford for 10 million euros.

10m
英超叫佢開30m都冇問題啦
不過清到冗員就算啦 冇loan出去等完約/賤賣幾m已經有進步

Pavon
跑係快 過人係有
但係要踢巴塞好似唔係好啱用

我覺得阿根廷啱巴塞駛都係得Lo Celso
但佢係巴黎嘅人

或者Tagliafico可以頂走Digne 囉

左閘後備用cucu/miranda仲好啦

留意下邊個冇dick過波

力架

羅白頭好似黎香港度蜜月

要撞下

會唔會飲醉

要報平安

華美倫

@醉酒鬼

傳會清洗大部份高層

大雄呢

落咁大雨 日日係酒店屌閪好過

之前話佢打理家族生意睇黎係假
今年唔可以推翻佢因爲上次失敗左兩年唔可以再投票
如果下年冇人推翻佢就要等到2021年大選

summer transfer windows黎講
其他球隊：傳買邊個
垃圾疤：傳炒高層

呢幾年b隊買左34個人走左19個
垃圾高層

請佢飲酒

自己隊酒

見到coral ig 係國泰lounge
但會唔會係轉機

傳買林馬

gchi
T.Lemar is bar9 best frd

會然t.lemar會否自殺🤣🤣🤣

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

話時話好耐冇見t.lemar了

獌賣馬迪爾
Go bar la diu

我要Lemar
想睇會然自殺

笑4

Juventus have reminded both Barcelona and Real Madrid how much it'll cost to sign Pjanic this summer. To start negotiations, there needs to be an offer of €80m for him. [tuttosport via sport]

比真歷真心唔值。艾歷臣就話啫

比真歷名氣無咁大啫
真心實用性、全面性好洗好用嘅

我地蝕底啲，拎A豬同你換啦

到時名正言順入黎咬鳩你班疤狗

AG換dybala喇
靚仔換靚仔

乞衣祖又話對ag有興趣 ag加錢換比真歷啦

原來去咗日本 唔知有冇機會撞到佢

ag有樣有身高有身材
洗撚加錢

系-.- 應該大巴拿加比真歷 換ag

唔好咁貪心 ag換個戴巴拉算

The former technical secretary of Espanyol and Getafe, Ramon Planes, is the main candidate to reinforce Barça's sports structure. [@gerardromero]

Pjanic都話80m on撚鳩，不如吹到屌老虎球王級賣50m啦

馬體38.5萬歐周薪留電話佬

索性比160m 買dybala 算啦

沙拿經理人同巴講想黎
利狗
如果電話佬唔黎巴會考慮

一陣又5月齋戒

5月既比賽關你地班4bar9撚事咩

5月唔使踢聯賽嘅

要
之後尾2個場又

Liverpool star Mohamed Salah would have been offered to Barcelona for a figure around €100m. The player's environment is negotiating with Barcelona. [as via md]
補source

歐聯又出埋局 無所謂啦

有丹使乜要沙拿 係買就買個中鋒頂so9/買中場

如果真係黎 丹打返左 美斯打正前 古打中場 都有得諗 不過9成9簽唔到

撚簽到咩

係咁想簽前場 要買就買包皮
中場唔搞真係唔洗諗歐聯

ff咁多最後都係乜撚都簽唔到+ag留效

而家電話佬都隨時射落海

玩緊fifa咩買包皮 想係p$g手上搶走佢冇2億5唔使諗 人地一早拒絕左皇巴啦
唔狠心棄影帝 買邊個返黎都假 有級數唔會黎疤 然後又買水貨loop

改過自新了 當我冇講過

加泰本地人想簽艾歷臣多過電話佬

正常

黑門市場

錦市場呀

屌我去北海道唔係京都

但感覺上pjanic打法係replace拉仔多過小白

屌咪買喇，d利9煩到嘔，一陣又話我地搶人

The former technical secretary of Espanyol and Getafe, Ramon Planes, is the main candidate to reinforce Barça's sports structure. [@gerardromero]
Segura 唔走

佢嚟=冇新中場

[SER] |
Atletico is optimistic about Griezmann's renewal, they have included him in their plans for the next season.
傳下體開>20m比佢
我地比salary cap實爆

屌你點解唔嚟北海道 我而家喺北海道

唔會啦巴好似一早傾好晒個人條款
同埋下體份約比巴開既差太多
呢個係下體近期開個最新offer比佢留姐
呢排吹馬體有信心留佢
但法媒好似冇報過佢留剩係話否認留既消息
利申：電話佬黎唔黎都冇乜感覺

呢個應該係代robort
Segura今個月完約都未續應該都898嫁啦 如果報導屬實
Btw屌你呢個ramon 之前做啲細球會 佢啲眼光得唔撚得呀 又要係愛西力做過 屌你老母 之前又傳去羅馬搵蒙治做既屌

淨係唔想人又無等陣又俾人禁轉會
黎唔黎都快啲公佈可以target第二個

電話佬14號前公布黎唔黎

爆佢 av ag 細佬 一定走
Mina paco 大機會走
Digne dso 有機走
呢度希望至少有一億

施利臣都有機

唔好啦 依家要搵個後生仔翻來肯坐後補又要有水準既 好難架

好懷疑馬體有冇咁多錢留基沙文
簽salah不如拿拿聲買中場啦

Twitter 🔄 [@RamyCol - Salah's agent] | RamyCol denied that Salah is being offered to Barça.

"This never happened. @English_AS you need better sources."

著番條褲啦

借疤狗過橋加人工咋

駁唔到

阿根廷對以色列場友賽取消左
因為以色列驚有人搞鳩美斯
根本一早應該取消啦，場波仲要係耶路撒冷踢

唔明點解要打以色列 對返啲普通歐洲隊唔得架咩

仲講買中場 講到口臭未
華dee打法擺明就強調兩翼進攻+中間硬淨
古丹施+保mina 轉442已經擺到明想玩喱招啦
奈可丹真係未夠班擔正選咪局住追多個翼(現時可能買到既右翼就係得基沙文即食仲踢開西甲+442防守又勤力)
一日唔換教練唔使諗住買中場加強返組織啦

傳到行一行50m加digne 換大佬

咁左閘位要快快搞掂先

快啦

佢地就黎考中文綜合卷
所以耐唔耐就要作下文，練下文筆

quiet la
me english is gooder then all of u

點會換到

杯面做左右閘後備

似9up

笑料唔洗睇

丹is better

睇定啲先啦先1季
沙拿keep到再買都唔遲

我地都有未來丹

丹衝擊力感覺勁啲，似傳統翼
沙拿就驚利踢法佢好快殘
到時老左無速度應該要轉型

毒撚同美斯b

阿根庭毒撚 and 毒撚

我寧願用一億買簡迪

簡迪係勁，但會唔會轟一億落去

一億買到都偷笑啦
不過應該無機啦

最後去巴甲買水貨+賤賣後備/青訓，結束呢個轉會窗

球王片 幾撚勁

Bayern Munich are reportedly prepared to part ways with midfielder Thiago Alcantara for €70m this summer, amid reports Barcelona are interested in luring him back to Camp Nou.
除褲?

人地賣個唔要既人70m 我地

小妹濕曬啦

水魚巴

慈善家

Thiago人地正選來喎 自己想走無謂強留咋下話

李昇佑入選左韓國世盃？

前面講到Kante連控制節奏同盤球都一流
我真係好懷疑
真係得嘅轟仔唔駛焗住仲用緊法比加斯去分波啦

係技術佢唔算曳
防守仲好好添
但我唔覺得佢取代到影帝分波
甚至乎係恩尼斯達推進器嘅作用

買返thiago仲好啦

70m 快

人地大把好料 james goreztka 馬天尼斯中場人滿為患 唔似我地老殘弱中場 冇thiago唔大影響

咪就係 唔通利狗出價沙拿又係自己唔想要咩

準備射了 而家谷鳩住

保保都40m 大佬70m仲唔狗衝

Don't ff Kante
轟冇可能放

其實似係拜仁嗰啲漢尼斯又想指點江山清咁啲人
玩鳩尼高高華咋掛

其實我覺得保保唔值40m

牙保好值架啦
淨係首循環打吾鍠
仲有入過幾球救命波

唔係預備四大皆空都得

我覺得大佬唔止70m 1億都衝得過啦

20m既話就值 40m得水魚巴肯俾

當時臨急臨忙救到命
幾多都抵比

你話決賽 生死關頭救命就話姐

70m抵唔抵係你地講既咩
牙土一日未出聲話抵
70m都係唔抵

巴塞提高轉會費至一億 為左保持同拜仁既良好關係

靜啦鬼，陣間屌埋你

請珍惜阿土

向你班偽疤訓話，再數你地唔識波

Kante都傳到
巴打係唔係飲醉咗?

是其是，非其非

唔好意思 扑柒左佢
佢呢排又屌柒你地唔識野咩

小花識波定你識波牙

牙保有價好放最多留多季比人睇通晒又冇特點

話我地依班巴迷係善堂球迷 ，有咁既球迷就有咁既管理層

久保健英會唔會返巴

巴膠層話會係佢18歲個陣買返佢
但可信性低過報紙佬

我都諗緊kante嘅source係邊度出黎
佢極其量做推進 唔識控制節奏

差唔多要諗主席接班人 今季好多次災難級表演

每日體育報封面：
拜仁慕尼黑將接受巴塞以5000萬歐元加法國左後衛迪尼交換泰亞高艾簡達拿的方案。

deal

送埋進攻右後衛av 雙閘齊飛 30m la diu

法國牙耿好鐘意單單打打

一陣又射空炮

唔好啊 我心血少

邊有
衰d講句
我就唔覺得牙土會介意呢d說話

準備射了

佢晨早block咗你件假疤睇唔到你

佢block左我
應該會連巴po都入唔到？

屌柒咗唔好推

又搞笑-,-

牙羅又醉

梨又去飲酒？

又飲醉左

一罐only

牙耿同牙土又有咩過節做咩成日串人

醉到頭都側

其實冇過節
但佢諗同講既野都太新穎
佢有時講既野唔係冇道理
只不過佢既態度同語氣真係唔係幾好
所以先成日引到世界大戰
eg.Utt續約單野咁

咁都好世界大戰
壓力好大?

真心愛巴❤️

巴迷應有之義

迪治尼打後備唔好咩
定佢唔肯打後備要走人

Abidal 做新技術總監

咁渣 送走佢升青訓好過啦

艾巴又要打足

正正經經搵個啦屌

你地啲消息咁靈通嘅

down app咋嘛

我個app個noti遲成半個鐘先彈

睇twitter 最快

呢個真 我本身down咗365scores

Napoli are interested in Jasper Cillessen as a replacement for Pepe Reina who will join AC Milan next season. Barcelona will only sell him for €60M (buyout fee). Liverpool, Chelsea and Arsenal are also interested [sport]
希望企硬

冇65m都唔放

買斷先60M

睇漏姐

又醉

最低起碼40啦 ，不過覺得又會廿幾三十m賣走

🍻

酒鬼+1分

近年除左鏝 邊隊會比咁多錢買龍

希望企硬 唔該黎緊高層換血轉會強硬啲
賣3/40m 未必買到好後備龍
施利臣走9成半球隊都做硬正選

美斯b : 有沒有信心

利果邊傳一傳簽到fekir幾個鐘半個post

巴呢邊一星期先大半post

諗緊係連登利記巴塞fans個比例會唔會10:1

連登黎講
英超講緊既係西布朗鎚仔都可以有fans
而馬體講緊既係連狗竇都冇

Where

me既作用係只係開po

有冇諗過個po頭堆野
一開始得我一個人揼出黎

人地簽左三件(計埋基達)
我地得件arthur仲唔知岩唔岩踢

我細佬黎唔識世界唔好怪佢
岩岩已經打左佢一身

25馬同球員關係好
但同垃圾高層唔好
即使係咁我都唔想佢返 炸彈黎

7月喎
就黎艾比度回巢都當一丁

一月黎 提早要加錢

叫佢簽多d法國人（黑人），同埋佢話會重視返青訓。

點會 初期爭寵但之後冇野
走果陣25點名多謝佢

佢地成日都咁 youtube大把佢地撩對方既片

咁先fd

同艾巴關係都唔好 嘈過話25唔交波比佢

最差應該艾巴，同施美度（雖然[i[/i]冇正式做過隊友

25回家都無位俾佢踢
不過佢左力架右應該幾屈

請珍惜拉膠
由細睇佢比細哨撚 比享利撚 比美斯撚
佢都三十有二 無睇得幾多

尼馬同施美度唔好咋

美斯都係講下 佢都話尼馬好難返來

黎黎去去咪又係得佢綁鞋帶踢走個波個野

冇睇巴黎想問尼馬係咪都照舊唔會傳波俾左閘

5g
剩係知佢去到巴黎之後
由明日之星變左食雞之星

真心唔明佢當初走係為錢多d定唔想做美斯影子多d

為錢既話等多一兩年簽新約你方巴塞唔肯俾

依加搞到要踢法甲d二流聯賽做土皇帝，雖然依加的確冇人同佢爭佢做晒主角

美斯都喺講門面說話啫，大家唔通覺得佢喺記者面前講唔歡迎佢咩
就等於記者問佢基沙文 dybyla 等球員，一定會先讚對方點好點勁，巴塞會好歡迎佢加盟啊之類嘅廢話
所以勿認真

私底下接觸→人地球會出聲明屌疤老母→公海一眾Real·+2gc再屌多2下

第一步：透過法國隊友進行第一步遊說

第二步：叫佢番球會搞不合作運動

第三步：沙維開口叫人加盟

第五步，球員罷踢

第四步：國家隊隊友幫手粒衫

第六步：球員同隊友打交，然後笠水

第六步：巴塞管理層直接飛去該球會同個球員傾轉會

甸你，，有冇入選？

沒有

我講個真相比大家知啦
實情係佢比我打到笠晒水著草

睇下佢而家似乜撚

牙朗:

熄mon入game is ok

lanzini十字韌帶斷裂 天滅美斯

可以專心踢巴la

Fifa 19都搵牙朗做風面
人如年份咁19

牙耿係呀

係on9

米陰d陰d咁屈me
me先唔係

牙耿 buy ps4 la diu

mo chin

拎晒去學英文

d酒好貴
買到窮

有冇手足有玩fm

全盛時期高登果陣都係差唔多
有啲活躍會員留左係果邊 但果邊你叫春會比人屌
加上西甲開得夜 賤種近年多左咁多勝利球迷
係少過其他球會

好人好姐邊會做疤狗呀 呢到都係皇迷扮疤架炸

叫啦

手機版

點撚解總未買人嫁 水魚巴唔撚係又到八月尾玩panic buy啊

美斯 同古天奴數據唔夠靚
唔識set 反而用到so9連拎兩次金球

知秦王係其中一個

成日入錯post個d都係假巴迷

Don't

等土方sir出黎依度先會熱鬧

Arthur 幾M就買到
借走一季都可以賣80M up

呢件pa幾多？

渣ga

我個save 175

貢早起身
返6日？

去咗日本挽

呢兩日就會知電話去向
迪甘斯set左deadline比法國隊啲人搞轉會

me真巴

美斯讚法國有麥巴比基士文都唔讚nigga

在心中姐 佢應該幾器重nigga

me假巴 最愛+2gc

妹妹是誰 salah唔洗咁認真啦

Mina loan next season
施利臣有45m offer can go
Lenglet 呢幾日可能搞掂
高層好肯定電話會黎

冇可能簽

Source?

Ig twitter 你follow下啲巴news 就有

簽到都幾正 夠硬

Ig 就blaugrana
Twitter 好耐冇用 以前就follow 開barcastuff 唔知仲係唔係度
基本呢兩個其實都夠 如果你想知多啲可以係ig
因為Blaugrana果個page有時會like 其他page
所以explore度可以搵下有冇啲巴塞news既ac follow 好多印度/印尼既巴page有時仲多仲快過啲西人消息
如果你想快啲知消息 用twitter 啦
Twitter仲好
基本上你信blaugrana 呢啲多人follow既page就得
佢地會過濾啲可信度
普巴就冇可能黎所以唔洗信

原來有新版

係如果你想最快知就follow呢啲
好似我咁懶就follow啲綜合page

一開game第一樣就係要買返馬斯返黎

好似係inesta

Mascherao

施利臣走啦
唔好喺到浪費青春

牙耿使唔使惡補下英文

唔洗

影帝 佢一個既屎都未夠 仲想整多個普巴
搵埋簡迪先可能執得切

拉仔:不了

後面仲有老鼠屎
咁搞跑撚死拉子都未夠死

打錯sor9

醉咗，串錯，Sor9

串開misse

有買人消息未？

橙

呢度偽毒多 星期六晚仲唔出去蒲吧飲醉

俾人透下啦

maschenano

between有冇嘢柒得過去旅行仆街 聽日要取消啲行程

真係仆街整親嗰隻?

係呀 手腳腰損撚曬 而家變咗廢老 想郁都難

爬富士山嚟?
Btw take care

見住佢飲醉酒撞到d山林大漢
重笑笑口話「唔好持住自己有腹肌就覺得自己好好打」
之後佢就畀人打到仆晒街了

屌你咩牙耿 條路太黑先仆街咋

release clause 60m

賣完買中場

搵人捉番你地隻喵入黎啦

誰

人唔笑貓都喵

疤

岩岩搵左好耐先搵到個post

沉到落地核啦ching

人影都冇隻

好走啦 can子

你隻衰貓 飛黎飛去攪亂檔

呢加就爆你貓沙盤

外交官喵子

佢去我屋企周圍柯屎柯尿呀 ，呢穫點計牙

重咁串

餵番比你食Tim ar

狜 近況好嗎？ 每日忙碌嗎？

拿拿聲20m賣個龍過黎啦 搵次益返我地啦

60m 就唔洗要你果件啦

聽日訓醒你會見到我開疤post

大佬係土方sir有咩留返同佢講
佢會幫你教仔

推爆你個post 再講

can子你宜家算唔算係爆緊閘？😝

唔算 ，我入黎都係同貓仔玩

真係訓能左覺

冇人理你，慘

Sorry me new wt happened

咩事

On9喵子好似去利post r水吹
跟住帶左幾個手足過黎搞旺個場

屌拿聲 見到成50個留言 以為終於簽左名

直接飛到po 250都未必有

利迷子就有福啦 又發明邊爐又fekir
我地仲打緊空炮

Ching出一出公海先

簽唔到人頂蘇九拉傑迪就係咁先

slept what happened

on9喵

有矛禾地 你地都要屌蝗嫁啦

你弱雞姐

1001

果邊未起身

巧京

喵

屌做乜撚嘢😂😂😂

😘

on9子仲未玩完？

喵子都重挽緊

多謝ox子幫禾地推po🤣🤣

你地真係推得好慢

巴迷個個是成功人士
點似你地班社會垃圾
日日上連登

你又岩wo ，利po 好多廢青

Btw 成功人士上曬岸唔係應該都多時間咩

考慮下

Ox子想幫我地開新post?

😇我想牙

你番來我驚你悶牙

你入去主下先

牙耿Kai po喇

唔是1001開

我地人太少 多數都牙恥開 post頭可以打下球員名

醉咗 打錯牙耿個名

當一陣風吹來 風箏飛上天空
為了你而祈禱 而祝福 而感動

當初的我為了你 圍滿著好友 日夜怪你愛不夠 還驚你風流

若談樣子 都算叫好 溝到d女死

就是開不了口讓她知道

算什麼男人算什麼男人

滾回你的利po

再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

sun po mud name ar？
yau meh photo need add？

Mo people ar here , open la

屌你啲英文好咗咁多
係咪去補習嚟

喵 😳

兔妹

去現代跟燒完黎

今日食左咬牙膠未 😘

不如禾地喺度傾利算
人少少又冇on9股東

重有貓咪玩🐱